[策略]靜靜地係唔會贏 要贏就唔可以靜靜地

承前 轉貼： 明刀明槍的示威行動會漸漸消失

根據我觀察第一次有人講"靜靜地"係因為有人開post自爆自己做過乜/有人post咗冇遮手足樣嘅相上黎，當時要"靜靜地"係正常。但之後唔睇內文唔睇討論，缺乏獨立思考能力，羊群/從眾心態，非黑即白二元對立嘅主流連登仔演繹做所有勇武做嘅嘢都"靜靜地"，我覺得係錯到離撚曬譜，係到比幾點建議。

先比個例子，唔應該"靜靜地"嘅post：

建議：
1. 唔好"靜靜地"，要贏就要宣揚戰績，製造白色恐怖，製造後果比黑警
你班連登仔，破窗效應你就識講（我甚至懷疑8成講嘅人根本唔知係乜），但每每有人做咗戰績出黎又禁住唔講，我想問咁邊到黎士氣？邊到黎跟機？邊到黎破窗效應？
冇人打你地又屌，有人打你地又收埋係咩心態？ 嫌對方士氣未夠勁？係要長他人志氣滅自己威風，下下靜靜靜我睇幾時靜到入曬墳墓
要贏就唔只要宣揚戰績，甚至係唔暴露手足身分前提下主動拍低埋，咁先可以打擊對家軍心，自古以來軍事作戰都會大肆宣揚勇武嘅軍人，你班友仔就反其道而行on99

2. 勇武手足 無論如何都要掩飾好自己
講撚到臭，唔係冇人擺你上連登件事就冇發生過，一街都係CCTV, 個個傳媒直播緊，一定有街坊裝嘅圍觀群眾其實係臥底，可唔可以唔好掩耳盜鈴到以為係連登靜就做過乜都冇人知？
就係因為實有人拍低，所以手足幾時做嘢個陣都要保護好自己，無時無刻都假設有狗拍低曬你，咁同時就唔怕比人擺上連登。

3. 游擊同時一定要send個message, 主要係比狗知佢地做嘢會有後果

有一說話襲擊狗會招致狗報復，咁係因為冇send到message做conditioning. 大意就係無論你出於咩情況打狗，就算單純憤怒都好，都應該係現場留低/同傳媒傳達一個message (作都作出黎啦屌)，例如可以係要黑警還眼/幫Poly手足報仇/幫中槍手足報仇，咁樣就算連馬騮都會學到原來佢地濫暴係會有後果。最好情況就係對家每開一槍就有一隻狗為支共捐軀。

4. 最好嘅掩護手足方法就係一砲過整一百幾十單比佢查
有人會話如果太高調咁實會比狗針對，捉住高調嘅case黎查，咁係完全冇錯，但對應方法唔會係靜，而係要同時期整多一百幾十單佢嘆，咁佢自然唔會有狗力追住一兩單查。甚至如果淨係揀白衫查當藍衫condom仲可以有分化效果

5. 小隊應該有指揮 分工合作
雖然整體活動係冇大台，但小隊如果冇指揮會輸蝕，應該有一個人指揮各成員做咩而唔係各自自由發揮，例如搵人睇水等等。

6. 講好咗死全家就要死全家

除咗出口術拖延時間/擾亂對方，唔該你地講咗就要做，做唔到就唔好講，否則只會助長對家更加肆無忌憚。
又話要拗斷柏林仔個仔隻手？冇曬影
又話要剝隻女狗褲？冇曬影
又話要還眼？又係冇曬影
依家班狗更加唔會驚因為佢班伙記日日新鮮獲獲甘。殺咗周同學驚報復呀？殺多兩個就冇人記得周同學，所以話黑警點解越做越過分。
仲有黑警打你個陣唔會問你老豆老母係咪藍，你搞人地全家亦冇必要在意人地仔女係咪黃，從來搞仔女都係意不在仔女，而係透過家人傷害黑警
如果你會分仔女黃藍咁不如咪撚搞仔女啦，藍嘅仔女夠冇開槍射你架
根本越冇人性越好，黑警先會多分顧慮，而唔係"車，我兩個女都黃，咁我亂開槍殺鳩死曬你地都唔怕啦"

7. 連登冷氣軍師討論嘅時候用下腦 唔好助長垃圾資訊嘅傳播 & 比多D有意義嘅回應
廢撚事講你地自己反省下

同場加映
如果有睇哪怕頭兩頁討論都唔會推post嘅傻鳩s

如果有睇內文都唔會拉post嘅傻鳩s

最後比埋羊群心態嘅連登仔們一隻領頭羊
不要說靜靜地贏，試著說我就係要呢D

推

堆

講得岩

贏咗之當然可以show 戰績

但靜靜哋贏係 贏之前絕對唔可以爆個策略出嚟

贏咗先岀聲ok?

我撚有叫你講策略呀
我叫你講戰績姐嗎

做緊唔好嘈就得

尋晚條女游游下繩屌狗就係壞例子

我倒係想睇沉默之後會係爆發定滅亡

我完全同意做緊唔好講 梗係做完 手足離曬場先講
不過情況如燒狗屋就唔好呃自己唔講就冇狗知啦

勇武靜靜地贏係必要既
但我地同時要keep住make noise. 除左三罷同開花都要諗諗其他

正常post 無人推

是但 衰過就會識改
講咗三個月唔好打陣地戰終於有人提要地下化
可能過多三個月就知分曉 到底係靜定唔靜

推爆

有冇諗過靜雞雞靜靜雞贏可能都係一個風向？？？